點解要鬥黃？?真心唔好再批鬥

藍絲都唔會話自己人唔夠藍屌柒佢 佢地只會集中火力打外人

停啦 真係要

Push

大家都係普通人 比人屌得多只會有反效果

推

連登仔

唔好太認真，連登係公廁來

五毛分化撚黑警藍絲打手真心假膠全部可以上連登

好多時都對家整出來一唱一和攪亂討論

有無諗過果班係五毛
正如我地都有人係twitter 扮五毛

我個茶記po有好多奇怪戶口批鬥黃

就算係五毛都太多人比佢地煽動到

批判性思考同獨立思考真係好重要 我地太容易比人地煽動

如有引戰五毛狗
請即封鎖 切勿理會

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署